中學認真讀書都on9

當年日日放學同條女番屋企扑野，而家咪又係hku(經cc升)
你第時鬼撚記得中學讀過d咩，on99

升左啦on9

講真讀asso點都有u升

利申 asso year1就上hku

唔認真讀都應該要入到u啦

扮哂野 好叻呀得未